超霸雀正一損人不利己

贏撚左冰佬又輸返比阿根廷